Redmine Daily Update
====================

Um plugin para redmine para atualização diária automática de tarefas

daily-update.py : é responsável pela atualização diária de campos de issues do redmine

redmine_issue_fill : plugin para Redmine que atualiza determinados campos ao alterar/salvar um tarefa
